Ik heb niet de gewoonte om brooking teleurstelling."
"_dat_ zal uw de situatie momenteel meer verschrikkelijk; maar het zal geen invloed op mij."
"Ik zal niet onderbroken worden.
Hoort mij in stilte.
Mijn dochter en mijn neef zijn gevormd voor elkaar.
Ze zijn afgedaald, van de maternale kant, van dezelfde nobele regel; op de vader van respectabel geachte en oude--hoewel untitled--families.
Hun fortuin aan beide zijden is voortreffelijk.
Zij zijn bestemd voor elkaar door de stem van ieder lid van hun huizen; en wat hen verdelen?
De bovenhand pretenties van een jonge vrouw zonder familie, verbindingen of Fortune.
Is dit te doorstaan!
